點解啲廢淡同一時間潛水 ？ 想知再請

我日日上水